可唔可以叫停地區遊行

過咗咁多個禮拜，直接針對警察嘅惡行做吓嘢啦！

咁你有咩提議

岩 我聽日見到佢地
逐個屌佢地老母18代

推